造型師根本係幕後界#metoo狗

屌你老母，咩證據都唔交出嚟，就上ig叫春去收人皮，用群眾壓力迫到對方跪，可能根本就從來都冇錄音/段錄音其實好小事，被佢誇大講

有證據就放，冇證據就收皮啦，同#metoo亂咁講自己被邊個邊個強姦廿分鐘有分別咩？

雖然我完全唔介意irene收皮，但你冇錄音亂鳩咁指控人就係弱智，全行都唔會再用你呢個25狗，損人不利己就係你呢種人，但結果想收人皮都收唔成，自己就仆硬街先，真係好撚柒廢好撚冇用，你生出黎就係應該要被人屌廿分鐘

好心跟我TL哥哥學下嘢，要點樣25人先啦
人哋有圖有片25曬班叔父出嚟
你就成隻芝娃娃咁吠吠吠

TL韓子亮冒死大義滅親！IG公開同元朗白衫叔父決裂：「屌你老母」

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

反irene

想翻譯做韓文send呢張gif畀造型師睇

又話企定定比人鬧到喊
咁你錄音點會冇人知
實係有心過人一棟錄定音再專登做錯野摟屌啦